我係咪有念珠菌？

有毛嘅地方 痕到cls
呢排冇毛嘅地方都開始痕
有時忍唔住R到掉皮屑
但白帶正常 冇黃冇綠

好痕啊啊 想死

下次可唔可以留低d白帶俾我撈飯

買啲茶樹同絲柏精油滴係底褲度

約個時間幫你睇睇

邊度有得買依啲
咁我嘅情況係咩事

無圖點討論

隔住個mon都聞撚到浸臭閪味

我有椰菜花 可以幫你止痕

有無豆腐渣？

有皮屑似係皮膚病多d

飲多d水啦 尿道炎

點會阿 男友會追西奶
定你太臭冇人奶先講依啲嘢咋

想問下點樣可以令個閪香啲？

睇醫生

一滴香

好啦

邊個咁撚on9全部負皮

食開屎緊係屎好食

點解你唔回我？我可以出錢買

唔知，最好睇醫生，但呢啲精油幫助抗婦科菌。

呢兩支買嚟坐浴(小盤10滴)，浸內衣褲都可乜

唔貴又質素高就係google打 精油Forihaxxx會見到
旺角最少兩間樓上舖有賣

茶樹可以買大支少少，流血感冒生暗瘡都用得

冇記錯200鬆啲可以埋單

千奇唔好買傳銷牌子YL同碧乜乜。
Bodyshop果啲唔夠純

係

20蚊ok?

多謝曬你

$30